警方記者會 有自稱廣東電視台既女人 影發問既記者大頭相 拒絕出示記者證後警方護送佢走

又係咁

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告